有冇熊軍巴打想星期一照開市

借住個勢插落去

星期一開市的話可以落26800
唔開就又有變數

睇個勢應該開到市
開市穿270
收市穿268

現貨唔開 期貨會唔會開

打完個風 留名睇賭股一野插底
個風應該會吹走成個澳門

但願如此

我地牛軍兄弟殺上27600就真

夜期跌穿咗269啦喎

1.過左兩日 咩都消化曬
2. trump trump中期選擇近 唔會得罪
3. 之前夜期升 港女第兩日都跌到仆街
4. 比我走牛得唔得

低開點都要
你蝕少少走啦